警察是無辜的!!

請轉发：

別相信外国勢力❗️

警察是無辜的❗️

150发催淚弹是合法🍀 特首林太親迖的

黃屍发出警察打人影片一定是移花接木❗️❕❗️❕

轉發保一生平安 🙏🏻🌸🌼

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬